羅馬借埋d垃圾gk搞到愛華頓輸波

收咗曼狗幾錢！？

認真廢過碧福特

巴打燈到呢

拉

盧哥